# Система поиска ближайшего мероприятия "PartyDay"
## Автор
P3220 Барабанов Андрей

## Описание
Сервис является картой города, где находится пользователь, на которой он может находить, создавать и комментировать все мероприятия проходящие в нем. 
Для использования данного сайта нужно только зарегистрироваться: указать свое имя, возраст и телефон. 
Для создания мероприятия еще нужно будет указать район, либо точный адрес. 

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf и возможно другие.

